Good girl 林鄭，比粒星星獎勵下佢

落地宣傳啦 貼文宣派傳單 ！！！！
905 天水圍人鏈 907 再和你塞 908 美領集會 910 世界盃外圍賽 913 獅子山人鏈